Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud: Kohtuwanem: K. BorkwellKõrwasmees: J. Kalama - " - J. Korkmann 
Sel pääwal ei ole ühtegi kaebtust ega seletust kohtu ees olnud.
Kohtuwanem: K. Borkwell xxxKirjutaja: allkiri 
